想問係邊度做身體檢查好

普通檢查 有主要野就OK thanks

搵到未？我有介紹

未啊

tg我